其實俾恐怖分子捉走唔應該講成“被捕” (arrested), 而應該叫“被俘” (captured)

1. 手足冇做錯，用“被捕” 跟本就係夾硬加罪喺手足身上。
2. 根本啲狗捉人入去之後再私刑，毆打等等嘅行足以證明班狗已經當人係俘虜
3. 對面係恐怖分子

手足俾人俘已經受咗好多苦，成日話“邊個邊個被捕呀” ，好似將手足講成犯咗罪先要俾人拉，根本係對手足唔公平。

純粹覺得對幾千手足唔住先提出，唔同意可以插

甴近平

甴敗bug

Twitter戰線表示收到

甴曱平

定係kidnapped

都可以

甴明澤

又係喎，又蒙面又無委任証，綠色不明武裝份子。

你啱

中文應該點，被老笠？

112

Kidnapped

11.2

甴大大

仲有想講，以後恐怖分子出來係堵路，唔係築防線
留意到新聞好多次，好銀耳。明明佢地先係堵路破壞法治破壞香港

示威者相反係築防線緊守崗位，守護香港

班官含撚啦，癲倒是非

甴近平推

正字正確

11.2 維園

手足保護市民對抗不明武裝份子受襲
不明武裝份子俘虜平民施虐

被脅持

被俘變相我地之間係交戰, 因實力不夠, 所以被俘虜
好似戰虜咁

菲律賓人質事件都係脅持而非俘虜

kidnapped 好似慘啲， 街坊畀人拉嗰時用

captured 可以用嚟形容前線勇武手足比黑警俘虜

視乎情況 唔使次次都講arrest囉 講到好似黑警係執行職務咁

Twitter 戰線啱用

係，你呢個好啲

被脅持

真係睇到寫arrest 幾唔舒服囉。。。明明佢哋做緊嘅嘢係啱嘅

綁架，劫持

好match

濫用呢啲字眼其實無意思

無論你講幾多萬次恐怖份子，外國人/政府都唔會當佢地係恐怖分子

唔好以為外國人未見識過黑警

恐怖份子疑逼害騎劫港府立廿三條同緊急法以使俘虜合法化
私刑合法化

係就係外國唔理，但係起碼俾手足知道佢哋唔係做錯事被捕

標題寫左囉 「被俘」呀

Kidnap / capture

即改口！

president 甴

點解唔係kidnap?

綁架都OK

唔守法同無制約嘅兵就只係賊
無委任證＋無NUMBER＋搬龍門＋無底線＝賊

唔好以為呢個世界做乜都得可以唔講道理

兩個月前我都話應該用綁架而唔係被捕

可以一齊用嘅...

唔覺有被捕手足覺得自己做錯事喎

xi 甴

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

曱甴近平

交保釋金->比贖金
電話被沒收->電話被搶掠

真

天滅中共

天滅甴大大

支持吹奏到改口，打擊green object士氣有助降底警暴
officially 雖未必有效但政治罪行係外國係唔當一回事

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

香港警謊恐怖分子

正字正確
要奪取共狗/甴近平口中既話語權

佢哋下下講被捕，明明道理喺我哋呢邊

私家車捉人 實係kidnapped

push

仲有貨櫃呀！！！

手足非被捕

推

甴大大都推唔郁

甴總